原來亞洲球王來自山東

勁

孫興慜 孫繼續，中國兩大球王

個個都係非洲人
非洲同胞應該感到自豪

姓孫就當係
咁不如話孫悟空子孫啦

睇標題以為講緊武磊

孫繼續

武磊變左condom了

孫興民自古以來是中國不可分割的一部分

人不要臉天下無敵

武磊，出生於江蘇南京，祖籍山東平陰，是一名中國足球運動員。

真係祖籍山東

孫繼續不是山東人

中國發明了足球

牛b死了

真定比人老屈？如果真的話都幾弱智

個樣都有幾分似刁大

我識個泡菜仔都話佢其實唔係韓國人

祖籍可以數到遠過少林五祖
係都唔出奇

孫權後人

痴線

孫繼海？

亞洲源於中國

是咪幫支足踢世盃？